IVE Data Science 讀d咩？

有無人讀緊？？？
覺得好唔好？？？

做data entry

i大>all

最初幾個sem都係教你基本野，例如database,programming, statistics等等
之後就係開始教你用machine learning去搵data，整理data,plot番d圖睇下結果，同埋做一d prediction

讀Ive 就搵食行先啦

師兄兒家讀緊？

讀緊最後個sem

有無得聯絡下你〜想請教下

換水

tgeadFungZ6604
或者其他方法你想嘅

DeadFungZ6604

會用咩programming language?

space / hkcc 都有data science, 升大學一定asso , 大學都係優先收番親生仔先。
你話是但讀完出黎做野 咪ive囉

跟住個肥毒讀d毒l嘢

各位師兄覺得依科點？

Gpa幾多可以升番ugc?
邊間大既degree會收？